所有巴打絲打，一齊拎枝觀星筆去自首，拎檔案編號

法律介朋友請解釋下會有咩後果發生，我都唔知

咁你就唔好開個咁嘅標題啦